恆生 ios app 流動保安編碼 問題

之前係知道 恆生個IOS app, 你如果轉左你個流動保安編碼落去部iphone 而唔再用佢部機仔的話, 個app 自己update 好, 你刪app 好, 就會無啦啦鎖左你個流動保安編碼

知唔知最近既version, 個恆生app 仲有無咁既問題?

之前係要keep舊電話再轉新電話
如果唔係要打上客服幫你deactivate舊電話個流動保安編碼

係, 之前就係咁, 唔知而家有無fix 好哩? 之前連產app 再裝都會出事.

前排壞左IPHONE換新
過BACKUP去新機之後登入 佢話我轉左機要重新設流動保安碼
之後係新機取消舊個保安碼 再登記新機個保安碼
全程係新機做 因為舊機壞左開唔到
唔知樓主係咪想問呢樣

之前剷app都無用嫁
一定要打上客服
最近我轉過新電話
不過係有keep舊電話
幫你唔到
唔好意思

係, 就係咁. 即係fix 左咁聽落似....

好, 唔該...

我要用舊電話停用先得

An機上個月試過鎖咗
係要舊電話個app揀轉移編碼
或者直頭停用編碼
新電話先可以正常登入

我係舊電話壞咗先換新機
新機裝返個app
結果唔可以用保安編碼登入
要打去cs度取消個保安編碼